有冇人真係玩過碟仙筆仙嗰啲

一直以嚟都覺得係呃鳩人，但唔敢玩

飛機杯仙?

玩下咪知囉

連點玩都唔敢知

我依家試緊一路望住塊鏡，播緊大悲咒

搵條女一齊玩

試過中學全班同學玩過一次Charlie Charlie

中學玩過
個時隻鬼（佢自稱係5歲 叫w)
我地成班激嬲佢
佢要我地去佢墳前燒間屋同玩具車比佢
去到墳場 佢帶路
搵到個叫william 嘅小朋友墳

點解激嬲佢

其中一個同學成日企咗佢個位
隻鬼話極佢都係咁
就咁嬲咗

咁啱咋話

你加密唔夠呀屌

屌你老母

佢嬲咗會點？

我慎你老母閪

笑死我慎你老母個閪

我記得個時我地拖左咗兩日先去燒。因為要夾錢同買屋同玩具車
當晚已經有兩位參與者發燒

可能啦
不過當我地唔識路去墳場，佢一步一步咁指路
仲指埋個墳
起碼我地信

我爸都玩過，跟住成日見到鬼

隻碟都唔識行點玩？

最on9 你信燒到野比佢
佢係會收到
咁d 鬼佬死左咪咩都無
燒架車比佢 無電點玩呀
又冇燒remote 又冇燒說明書
一陣人地好早死既 點識玩架車
仲有燒咁少野比佢？ 屋又無 錢又無 女又無

自膠原來有屋 你間屋係咪1:1架
唔係既 你燒玩具屋比佢做乜 一陣佢又嬲

其實個隻鬼個時死咗好短時間。
佢都係話比我地聽佢想要呢兩樣野，我地咪照做
個時佢真係冇要求我地燒錢
佢收唔收到一件事，至少我地做燒咗

我地個時玩得梗係會相信有鬼存在。當下驚到佢要我地做咩都肯做。好正常掛

鬼佬都有靈魂，有通靈師